你班友聽唔聽到女手足講咩呀？

佢咩都唔要呀，只要你地企出黎佢已經心滿意足啦
。
連今日都無出去果d唔該好好反省下啦。
聽日見呀

Push

仲掛住分化班撚樣收皮啦

推

人地女手足有心理陰影都出黎講呀。你地仲龜縮？

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

928添馬見呀

928添馬 929銅鑼灣 930三罷 10.1五區開花 全民黑衣

push

928
929
930
10.1
一齊出黎呀香港人！